{
  "Acknowledgements": "승인",
  "Cases": "케이스",
  "Enabled by data from {{ gisaid }}": "의 데이터로 활성화 {{ gisaid }}",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Follow": "팔로우",
  "Follow {{twitterUsername}} on Twitter": "{{twitterUsername}} 트위터 팔로우",
  "Fork": "포크",
  "Home": "홈",
  "Let's collaborate on GitHub": "GitHub에서 협업해 봅시다",
  "Link to Github page, with grey Github Octocat logo": "회색 깃허브 옥토캣 로고가 있는 깃허브 페이지 링크",
  "Link to Twitter, with blue Twitter bird logo": "파란색 트위터 버드 로고가 있는 트위터 링크",
  "Per country": "국가별",
  "Per variant": "변형별",
  "Shared Mutations": "공유 돌연변이",
  "Variants": "변형이 있습니다",
  "Countries": "국가들",
  "Deselect all": "모두 선택 취소",
  "Estimated Cases by Variant": "변종별 예상 사례",
  "Select all": "모두 선택",
  "View data generation scripts": "데이터 생성 스크립트 보기",
  "Overview of Variants/Mutations": "변이체/돌연변이 개요",
  "Regions": "지역",
  "Tooltip sort by:": "툴팁 정렬 기준:",
  "Freq": "주파수",
  "Num seq": "번호 시퀀스",
  "Total": "합계",
  "Variant": "변형이 있습니다",
  "Choose region": "지역 선택",
  "Coming soon!": "곧 출시됩니다!",
  "Overview of Variants in Countries": "국가별 변형 개요",
  "Propose changes to this section": "이 섹션에 대한 변경 제안",
  "Copy link to clipboard": "링크를 클립보드로 복사",
  "Send in an Email": "이메일로 보내기",
  "Share": "공유하기",
  "Share on Facebook": "페이스북에 공유하기",
  "Share on LinkedIn": "링크드인에서 공유하기",
  "Share on Twitter": "트위터에 공유하기",
  "Share on VK": "VK에 공유하기",
  "Share on Weibo": "웨이보에서 공유하기",
  "Share on WhatsApp": "왓츠앱에서 공유하기",
  "Nextstrain Clade": "넥스트스트레인 클레이드",
  "Other": "기타",
  "Pango Lineage": "판고 리니지",
  "WHO Label": "WHO 라벨",
  "{{ covariants }} is brought to you by": "{{ covariants }} 에 의해 귀하에게 전달됩니다",
  "GISAID data provided on this website are subject to ": "이 웹사이트에서 제공되는 GISAID 데이터에는 다음 사항이 적용됩니다. ",
  "GISAID Terms and Conditions": "GISAID 이용 약관",
  "Commonness": "평온함",
  "Other mutations": "기타 돌연변이",
  "Position": "직책",
  "Shared mutations": "공유 돌연변이",
  "Sort by: ": "정렬 기준: ",
  "Last updated: {{ date }}": "최종 업데이트: {{ date }}",
  "Mutation of amino acid at position {{pos}} in {{gene}} from {{ref}} to {{qry}}": "{{pos}} 에서 {{gene}}{{ref}} 까지의 위치에 있는 아미노산의 돌연변이 {{qry}}",
  "Mutation of nucleotide at position {{pos}} from {{ref}} to {{qry}}": "{{pos}} 에서 {{ref}} 까지의 위치에 있는 뉴클레오티드의 돌연변이 {{qry}}",
  "Pango Lineage {{lineage}}": "판고 리니지 {{lineage}}",
  "Protein {{geneName}}": "단백질 {{geneName}}"
}
